6s用家轉Xs 用後感

1. 㩒兩下home制 依家變左向下拉 真係好麻煩
2. 機身長左 拉個control center困難左
3. 朝朝早都要㩒密碼unlock 冇一次成功
4. 平放電話既話 下下個頭要向前先unlock到 (已經set 左個平放既faceid）
5.除左上面既問題外 部機順左快左 full screen 真心正

垃圾手機

3. 朝朝早都要㩒密碼unlock 冇一次成功 > 你未訓醒，隻眼矇住咪解唔到鎖LAW
4. 平放電話既話 下下個頭要向前先unlock到 (已經set 左個平放既faceid） > 你平放部電話，個SENSOR 影唔到你塊面，咁點樣解呀

又唔算垃圾既

換撚番6s 囉

唔明你回覆係咩意思，但我自己用左X 差唔多一年，都唔覺有咩大問題
對於我呢D 指紋好淺的人黎講，FACE ID 係幾方便的

Xs唔啱你用

我未瞓醒都unlock到
利申:Note8

而家講緊樓主用後感
你用成點關佢撚事

多謝你覆述產品問題

你6s換紅米都會快左啦

屌 明顯樓豬你自己on9啦
利申 7轉xs

指紋可以一路拎部機出嚟一路解鎖
face id 做唔到偷睇電話嘅精粹

iPhone 用黎托咩

所以apple 咪on9
Face ID 唔係upgrade, 只係改變用法
有一部分人好左，但另一半人差左

相反，以前由打pw轉touch id 先係upgrade

新不如舊，啲人仲話用舊機係考古

trade in佢出返8啦

child登真係child過人
以前都唔會有人會話考古
硬係要踩下人拎存在感
校園台一樣 一律話人後門狗

用緊6 plus
換唔換Xs 好呢？

去Apple store玩下XS先決定

整體黎講係幾好 但faceid要習慣下

我覺得apple個指紋好似認得差啲，手上部ipad iphone都係一半時間認唔到

反而有幾款an機都可以係褲袋開鎖直接攞出嚟用

An狗扮iphone用家

係咪隻手多油

做咩咁惡 講下用後感都唔得

個control center 變左上面拉落黎 真係方便咩...
返工無聊個陣 下下要向前先unlock到部機 咁叫方面
整體黎講 faceid比指紋方便既 但係平放呢part unlock機 個人覺得比較麻煩

Between 隻眼合埋都unlock到嫁

Face ID 真係好廢

扮真用家？
an狗露晒底啦你

如果要伸頭個頭先用到faceid，咁不如直接拎起部機用touchid好過啦

算吧啦 咪又係拎到出黎望住個mon再用手指

1 係習慣問題姐 點睇都係掃一掃向上 方便過去㩒兩下home下話

Se > X
密碼都唔用 爽撚到震

咪係

6s plus > XS
我真係覺得係好用咗 face id未用之前覺得好on9
但用落真係好方便
同埋我唔覺咩部機電池續航力差、收訊號差等問題
我部機係咪嚟自平行時空

係

屌你講咁多做乜啫，一句"用家問題"咪得

認真討論你又係度搞破壞

ifandog仲惡撚過共產黨

同你一樣6s轉xs 除左第一日唔慣 覺得好正喎

想問下triple click開極暗filter呢個trick係iphone x/xs度要點開？

佢話朝早曚眼所以detect唔到 我咪係熄左呢個 合埋眼都detect到囉 露咩底

Lock機制㩒三下

無touch ID 真係倒退
死忠都咁話
3D touch 都幾好玩

可能我仲未開始慣

盲撚左 sor

Overall係冇問題既 只係平放同起身unlock未慣姐.....

冇左home未用慣